[慎入]科學點解釋古曼童飲益力多呢

解釋唔倒

冇
純科學人係唔會夠膽睇
所以冇

條片都好似有十年歷史？
雖然唔知點解釋得到

樽內壓力改變？

古曼童好野黎

呢啲問科學家冇用

應該問魔術c

非常好奇

Otto cycle

樽外壓力大
正壓房

枝益力多太好味就會咁

樽外壓力比樽內壓力低就得
咁都要科學家解釋真係垃撚圾

而家香港內戰都仲有人講緊超自然
乜撚嘢比天收有報應播龍珠
對唔樓主我只係燥咗少少有感而發
屌你老母黑警唔會比天收
但我就係你地嘅報應

仲以為有咩睇
成支冇咗 飲晒就話有嘢睇啫

正皮係比最後個句

供品放得耐→發酵→生成氣體→樽內壓力加大→將液體推上支管

基礎科學

平時可藥都係咁架啦